聖誕節和你Shop推撞警長襲警罪成 活動助理判囚4星期

前年12月25日聖誕節「和你Shop」行動期間，三名青年被指在沙田新城市廣場襲警及非法集結，案件經審訊後，裁判官李志豪早前裁定27歲活動助理襲警罪成。案件今判刑，李官閱畢被告的背景報告後，判他入獄4星期。

李官曾明言本案在社會事件的氛圍下發生，被告遭判囚無可避免。辯方今同意判監為合適決定，惟求情時指出本案的襲擊並不嚴重，被告只是對警員「推咗一下」，亦無造成傷害。辯方又指不能排除是警長跑走時匆忙間撞到別人，以致被告作出後來的行為。

支那狗官